掛住河妖

弱弱一問，點解河妖仲未死？